自製靚早 舒芙蕾歐姆蛋

無醬？

冇買蕃茄吖，淨係落咗黑椒同鹽咋

仲以為甜的

唔是pancake 來

我凍完蛋白加醋
都係發唔起 點整

咩都冇，就係加糖加鹽就咁打起啲蛋白佢

有蛋黃係入面??
有小小蛋黃都唔會打得起

我打完先落蛋黃

下次試下先

想整蛋黃蛋白分開果個

分開打丫，唔記得同你講，先打起蛋白，再打蛋黃，之後再撈埋一齊

梳乎厘奄列

我都想講
點解要舒芙蕾歐姆蛋

香港人太多人睇台灣野
就嚟唔記得晒廣東話點講

咁啱睇開食戟之靈丫嘛

扮下嘢姐

中二病發作

好難食。。。。。。。。
典型好睇唔好食～～

利申：老母煮左

我煮得好好食，食到爆衫